忽然情緒低落 有無人明白

嗚 唔通係更年期

有冇仔？

無

可能呢個係原因

無定時食太太口服液？

我個個月都有幾日係咁
好明顯突然間會心情好差

明

我都覺

我很好相反

但...我係難忍

你演緊內心戲定係真

搵囉， 你幾歲呀

28

我都係咁特別一個人個陣容易亂咁諗野

玩完， 咁靚唔靚女 ， 身材呢

我連低落啲咩都唔知
明明平時係樂觀小肥仔黎

我都唔係因為女人所以嗰幾日心情差
嗰幾日係冇overlap架
我真係好似每個月都會陷入個漩渦咁
好唔開心好煩燥唔知點解會咁

我都係而家就係嗰幾日又係咁亂諗嘢

柒 超樣衰 身材成粒波咁

嗚 想樂觀番

咁冇lu, 你留個tg 睇下有冇單身巴要

唔了 唔會有人要

咁灰架

有人要一早要咗啦

唔係嘅， 有啲人欣賞